有冇人秒回下我

sorry咁你想點

叫左花哥未

花哥

冇野啦

入黎有冇叫花哥

抵你有囡

多謝花哥

抵你單身

我500幾度

正 唔洗戴都睇到

Dllm 抵你溝唔到女

又傷害

所以通常扮斯文個日先戴眼鏡

我日日都唔帶

唔好蝦花哥 佢毒撚唔可以受傷害

真人一定好令女

ching ho ball

你傷害我先

造型黎架姐

咁我呢

毒撚有愛 互相幫助

毒撚

型撚

小氣子

索到

毒過浮巴

唔好ff

咁大獲

我都就快變毒撚

係

真

有時眼殘

Hi

yes

都好正常

所以搵同買係用唔同機

有時手機同電腦個價都唔同

好煩

用無痕

咁冇計架

依加係你要買 唔係佢要賣

好明顯有落左野

係少少那既

都冇法

唔想染 好傷頭

冇晒人既

好正常

咁多吹水post嘅

飲緊天仁

珍珠

而家出黎做野真係好難搵到細過自己

好好咬

好耐冇見

返工好攰

唔想大個

放棄啦放棄啦

搵下錢都好啊

天仁算係價錢比較合理既一間

agger 番工只有痛苦

又幾好飲
我飲微甜

搵幾千做到隻狗咁

汪汪

咁搵錢ma

我都想去英國

糕！

Bad

蜘蛛大師

做咩

你冇事丫嘛

還可以啦，但仲有少少唔舒服
好彩唔洗返工

3個鐘先入po知咩事

連花哥都恰我

事實

我真毒

same

你好型

你好叻架啦

好毒

叻就唔洗單身啦

起碼企到起身

因為趺低左咁多次 唔洗人地幫架啦

av miss

坐係度都一樣冇人會再理我

你咁型好快有

我都冇理了

邊會有

唉

琴日我飲左半支酒 之後訓死左

btw 我果張好頹好薯好撚

唔叫我飲

中間位啊

我琴日屋企飲炸
下次一齊飲

我呢幾日 日日都ok 啵

可以約啊

係啊

幾時！

聽日？

ok

有冇其他人去

有女真好

去邊

飲飲飲飲

邊到飲

做乜

tw

台灣

不了

有咩企圖呀你

馬兄

你好

愛回家

me呢

有幾秒

321

0

太慢

too slow

123

做乜野

hehe

唔好走 去投訴 有錢賠

我都想個結局係咁

幾時輪到我

可能好快呢

但個對象呢？

一個有法律效力既承諾 應該係一世一生

未出現呢

想快點找出

咁要去識下人了

姐係咁 無人想結婚望離婚既

你都岩，只係覺得結婚所謂儀式同承諾都好兒戲 不過我的確係諗歪左既 要改善要改善

簽個名等於你要照顧對方一生一世架 邊得咁話離就離架

咁點解仲有人離婚

因為佢地結果陣都冇諗清楚

未搭

咁渣

幾時番黎 miss9u

咁人人都可以諗唔清楚
不過可能只係我未遇到一個我想同佢結婚既人我宜家先講得咁大聲姐, 到時可能又好想結

我就唔細啦 想盡快搵

狗姐 ,你買得太多野呀?

我覺得要遇到自然就會遇到

邊有咁易 要自己主動d先得架

大家好

乜係咁嫁咩

紙皮兄

又唔想溫書走上黎感情台

心態正確

唔係應該屌醒我叫我溫書架咩

好彩冇人

我唔小心

冇

掛住玩電話？

點樣可以做到咁

冇啊 我冇睇門口 就入左

咁有無人發現

好彩無人

我朋友

好7

都7

扮唔知入廁格

踏入左一步
個姐姐叫住我

好7啊

衷心希望你溝唔到女

Ho ball

辣姐對唔住 你好靚好型好叻好大方唔好嬲我

平時又話我恰佢

狙擊偽毒 你我有責

笑死我

又畀人恰

真毒冇人理

Mk post

文狗哥好

點稱呼

小天使

聽到都覺得尷尬

笑咩呀你

聽事實都尷尬？

好好聽阿你個名

多謝

中辣小天使？

唔好又改走晒我個名

係 以前上歷史堂成日都覺得好尷尬

人地都笑就知咩事啦

文狗哥你就勁啦, 一日爆一個POST

好累

餃

你做咩黎呀

終於回家了

去完飲

OHH, 你同事

對對對
臨走前 叫佢今晚努力啲

可能平時人地都好努力呢

今晚再努力啲

我都啱啱回家

你可以SD呢個公仔比佢

你唔開姐
你開嘅話一個鐘都爆啦

佢應該唔會明

大佬

Who

講呢啲 邊有你咁有號召力

你

渣

不過同事身材好好

請相信自己

不是我

冇圖

想睇

又叫春？

冇圖woo

經過我既詛咒, 係咪溝唔到女

無女

一手r左落個傷口到
我仲要met走左膠布

咁睇唔開

冇心情了

處理好未

咁多女覆你都叫春

女同學去左邊呀

Just backed

真係

狗狗

😂好似係

我都想知

沖完涼濕晒

換咗塊膠布

捕住我

有無流血

狗姐!!!唔撚屌巴掛住你呀, 你快啲搵佢

冇既 因為縫左針

係咩！！！！

緊係

咁咪好輪盡

快啲痴番住佢

同個女仔冇話題

唔知呀

痴左啦 日日都好痕

我愛你

好撚痕啊

撩女嚟講，邊個夠你勁

係........

有無帶個台妹番黎

冇 想帶台仔

傷口好緊係痕 忍下 唔好咁大力r落去

咁有無台仔

想快啲拆線

台仔都幾正

幾時拆得

返工狗呢 !

仲有3日

台妹都正架

我真真毒

大波

3日好快過 由其是要番工

係架咩

係 希望快啲過

飲咁多珍奶

好正

, 係

肥哂係一個位

我希望我會忙啲 多啲生意

，係

咁就正啦

有無得分

有

你又飲？

咁驚人

正 但係平日應該無咩人？

我已經夠啦

平日反而多人

Hey

Yo

唔洗做架咩啲人

我唔貪心

這些機會.....

喳

唔知啊 假日仲冇人

其實仲多唔多人幫襯 而家大家都傾向自己搞掂咁

仲有既 唔多囉

我檢查下先

嘩 我會怕醜

咁番工咪好得閒

但我唔想

好悶？

推得快到

日日都係咁又真係悶既 玩到無野好玩

係啊.....唔知做咩好

同同事講下癈話？

有時都會既 但係都會冇野講

度日如年

唔怪得你晏晝都成日出現

好耐無見你

我都唔想

你已讀我

係慘既

係咁look電話 我又唔想

?.?

咩

邊有咁多野碌 特別係晏晝 完全無野睇

上下網 睇新聞

過埋呢兩日自由左先搵你 忙住完sem勁多野搞

我有時放假兩日都會碌到無野睇 悶到想訓

我會訓訓訓

我起左身食過野就唔會再訓

好呀

佢好趕?

我唔知..

係呀

唔可以養成訓晏教既習慣
如果唔係放假就會訓醒食野
食完眼訓又走去訓
跟住訓醒又食野

而家開幾多

我一放假就係咁

120-140

趕收工

如果自己係屋企我會skip咗食野 直接訓訓訓

我會食少少

我連起身食野都懶 唔想離開張床

我好撚驚

我試個fd開120 但我坐車頭 勁驚

係 仲有小天使

重點係 佢係青馬段路開140 我真係好撚驚

識貨

過左未

小天使係佢自己講 我是拒絕的

咩呀！！！

太多花名

中辣豬

係洗唔洗改番個 唔收錢

好啊 快改

餃仔

等我搵下靈感先

仲有無其他

女木

好

教師餃

吉邊之王

我幾時變左miss

我邊有成日食

改完覺得有啲恐怖 菜肉餃啲fd？

我想食韭菜餃多啲

戴眼鏡斯文教師look

食 為食餃

轉型像了

所以咪變大肥婆

無圖自己ff

阿！早兩日明明係叫靚姐姐

我其實唔覺有老師feel
好似係澤馬話有

咁斯文餃

拿！我話姐姐 冇加個靚字

問下浮狗有冇先

點比啊

老師feel？

問下佢 覺唔覺有先

屌

所有姐姐都是靚姐姐

I win

唔靚

我笑左

反對無效

又恰

無 除非唔係姐姐

咁妹妹

餃餃點算

可能落咗車返緊屋企呢

餃餃幾歲

估下

有啊bb

講

miss u

我冇資格俾你掛住

歪

真覺

快d填form 申請

狗姐好叻

早晨啊喲
爸爸整早餐比我食

G

早晨

訓醒 超攰

幾點訓

好似未夠兩點

我0230

琴晚十二點到開始已經眼訓

1000